{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 어은돌지수네펜션"
    },
    "text": "オウンドル海水浴場はペンションから徒歩約2分の距離に位置しています。 当ペンションは一軒家ペンションで個別バーベキュー施設を提供し、大型プールやトランポリンも利用できます。 また、カラオケも提供されており、レンギョウの客室でご利用いただけます。 万里浦海水浴場からも車で約5分の距離にあり、ここでは海鮮鍋を無料で提供しています。 また、ペンション内の菜園で旬の野菜も無料で利用できます。 駐車スペースは30台まで可能で、無線インターネットも提供されます。 大型冷蔵庫も屋外の低温倉庫としてご利用いただけます。 母港水産物市場までは車で約10分の距離にあり、干潟体験も可能です。 周辺の観光地としては、魚銀石海水浴場、波濤里海水浴場、母港港、万里浦海水浴場、千里浦樹木園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "オウンドル海水浴場はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "オウンドル海水浴場はペンションから徒歩約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる施設はありますか？",
            "answer": "当ペンションは一軒家ペンションで個別バーベキュー施設を提供し、大型プールやトランポリンも利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケはどこで利用できますか？",
            "answer": "カラオケはレンギョウの客室でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "万里浦海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "万里浦海水浴場からも車で約5分の距離にあります。ここでは海鮮鍋を無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内の菜園では何が利用できますか？",
            "answer": "ペンション内の菜園では旬の野菜が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースは何台まで利用できますか？",
            "answer": "駐車スペースは最大30台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内には無線インターネットがありますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では無線インターネットが提供されています。"
        },
        {
            "question": "大型冷蔵庫はどのように利用できますか？",
            "answer": "大型冷蔵庫は屋外の低温倉庫としてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "母港水産物市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "母港水産物市場までは車で約10分の距離にあります。干潟体験も可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、魚銀石海水浴場、波濤里海水浴場、母港港、万里浦海水浴場、千里浦樹木園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 250,
        "QA": 405
    }
}